大家對餐廳凍飲大細既合格標準

樓主： 半L

屌 好口渴

330ml up

熱飲
細杯250ML

凍飲
中杯350ML
大杯500ML